肌肉男公眾泳池更衣室打飛機照流出, 網上瘋傳

呢啲永遠都有圖

屌 睇睇下射左精

死基佬，仆街去啦

睪丸開過刀??
有條線既
非GAY 純粹好奇

條片淨係硬冇射 射埋會梗好

呢d就高清大圖

我都有

靜脈血管

Twitter大撚把，old news

樓主真gay

跪係佢面前
啜到噴精為止

打個飛機者
平時打劫咁嚴重又冇相
打飛機又有相

識奶奶條界

留名，留返一陣入廁所睇

想含